自2001年百萬富翁之後，香港再冇打電視廣播戰

以前每隔兩三年左右，亞視就有節目逼到CCTVB變陣迎擊，最記得係今日睇真D、還珠格格、我和殭屍有個約會、百萬富翁.......而最後一個逼到CCTVB變陣迎擊既節目，冇記錯的話，已經係2001年下半年既百萬富翁。

之後亞視一直染紅、支那化，越做越衰，就算之後幾年做新既百萬富翁、新既蠟筆小新、我和殭屍3、頭文字D、海賊王......都冇人理，更唔好講話影響到CCTVB。

直到王佂盛品儒年代，正式宣佈淪為笑話兼玩完。

之後開左3間新台，都係冇節目可以做到當年今日睇真D、還珠格格、我和殭屍有個約會、百萬富翁咁，逼到CCTVB變陣。

大家有冇同感？

以前香港一半人會7場開著部電視機

宜家仲邊有人睇電視？

2001年末播畢首輯《百萬富翁》後，亞視已幾乎再沒有節目（不論自製或外購）能取得高收視及讚譽（更遑論逼使無綫變陣迎擊），即使後來於2002年至2005年，推出第2至4輯《百萬富翁》，2004年推出劇集《我和殭屍有個約會III之永恆國度》，聲勢也不大如前，坊間反應及收視也甚為冷淡。即使外購節目，如街知巷聞的大熱日本動畫《頭文字D》、《海賊王》、《遊戲王》、復播《蠟筆小新》等亦如是..........

3間新台真係來得太遲，已經係睇手機多過睇電腦更多過睇電視既年代，先至姍闀來遲

其實VIU想打實嬴
但好似唔夠上進咁

仲睇電視

呢8個月睇多左，now/viu新聞、有線/奇妙新聞

【戰略分享】經過一條俾人清左嘅連儂隧道，我見到呢張嘢冇俾人撕過，然後，我又諗到啲嘢。 (附圖)

留意左一段時間
賣樓，招租街招甚少俾人撕走。
所以花少少心機
將老豆搵仔全面升級：

謝振中，江永祥同埋有啲警畜可能收到太多電話叫佢屙夜尿，已經set左冇得打133
雖然都買左後備機，太空卡，
但得自己打，真係手軟，
見到呢類街招。
決定將玩電話推到上另一個層次，
拉埋全城人一齊玩。
自製售樓，招租街招
全部賤價賣出租出，
一日有百幾個電話打俾班殺人犯，
問係未放盤，剩係講「打錯」都講到口水乾。

舉一反三，我仲整左啲街招，
黐學校附近，主要小學，
話免費補習，義教奥數，寫作班等等
你唔會想像到有幾多貪便宜嘅怪獸家長會打過去

仲有義診，話自己新店開張，上門睇症，跌打，推拿，針灸，邪骨，乜都好，發揮自己創意小宇宙。

再反三，善用假Account，Carousell賤賣Iphone、DC fever賤賣二手攝影器材，28 car賤賣靚車、facebook 啲 free group/二手group送靚傢私新電器，落邊個電話，唔駛再教啦
講多次，你真係想像唔到唔想貪小便宜嘅力量係幾龐大。

小妹已經靜靜地玩左成個月，
其中一張街招入左自己太空卡個電話，睇下實驗效果，
結果係：
一日百個電話不是夢！
而張街招成個月都冇人撕。
大家記住唔好剩係玩大Sir
警畜子女同家人都唔好放過

如果你都係懶豬豬
覺得買後備機 太空卡要俾錢
不妨打去美心book枱食飯 留黑警名同電話
每次book兩三圍 就有人準時打俾黑警
問佢地到未
小妹連美心集團電話都整理埋俾你
未咁懶喇
和理非們 唔好成日「今次真係好嬲」
「究竟可以做咩」
化悲憤為力量 做野啦

八月花：
旺角：35425768
九龍塘：23330222
屯門：26739328
沙田：26340338
東涌：21628018
翠園：
（銅鑼灣）：25739339
（太古）：36924499
（九龍灣）：27582883
（旺角）：26289668
（尖沙咀）：27306888
（將軍澳）：21856118
（沙田）：26936918
（大埔）：26510551
（荃灣）：29410092
（癸涌）：21678818
（元朗）：22593538
（大埔）：22192028
（將軍澳）：26132883
美心皇宮 (中環) 電話：25211303
美心皇宮 (九龍灣) 電話：27508028
美心皇宮 (上環) 電話：25211303
潮江春 (上環) 電話：25457778
潮江春 (中環) 電話：25258246
潮江春 (銅鑼灣) 電話：36925050
北京樓 (尖沙咀) 電話：27358211
北京樓 (中環) 電話：25266456
北京樓 (金鐘) 電話：28458452
北京樓 (旺角) 電話：23983228
北京樓 (太古) 電話：28844131

有啲心機，可以捆綁埋藍店做

黨鐵關閉元朗站，一個月比一個月遲
係咪睇撚死我地？

唔得閒cap圖

港鐵：因應公眾活動 西鐵綫元朗站明午1時起暫時關閉
2019-12-20

港鐵明午3時起關西鐵元朗站 稱基於詳細風險評估
2020-01-20

港鐵宣布元朗站明天下午5時起暫時關閉
2020-02-20

本來如果hktv有牌嘅話就會有
不過垃圾政府